MOC : 
Source : [[Margaret Thatcher]]
Date : 2023-04-14
***

## Résumé
Margaret Thatcher, née  le 13 octobre 1925 à Grantham (Angleterre) et morte le 8 avril 2013 à Londres (Angleterre), est une femme d'État britannique, Première ministre du [[Royaume-Uni]] du 4 mai 1979 au 28 novembre 1990.

## Référence

## Liens 